民調指逾半以色列人 認為特朗普連任對以國有利

民調指逾半以色列人 認為特朗普連任對以國有利

大部份以色列對美國大選表示關注。AP
周一公布的一項民意調查顯示，超過六成以色列人相信，若美國總統特朗普在今次大選中取勝及連任多4年，將會對以色列有利。

由耶路撒冷智庫組織以色列民主研究院（IDI）委托進行的民調顯示，63%接受訪問的以色列人認為，特朗普繼續擔任美國總統，符合以色列的利益。有這個想法的受訪者中，七成是猶太人。相比之下，只有17%受訪者認為民主黨候選人拜登當選會對以色列有利。其餘兩成受訪者表示不知道。

以色列民主研究院指出，大多數猶太人傾向支持特朗普連任，在很多大程度上是因為他們評估萬一拜登入主白宮，將會削弱美國和以色列的關係，反而會加強華府和巴勒斯坦人的關係
。
63%接受訪問的以色列人認為，特朗普繼續擔任美國總統符合以色列的利益。AP

另一項於10月中由特拉維夫 i24 電視台進行的民調也得出類似結果，63%以色列人認為，特朗普是一位比較親以色列的美國總統。

過去3年多，特朗普在中東問題上作出了一連串重大決定，包括承認耶路撒冷為以色列首都，把美國駐以大使館由特拉維夫遷往耶路撒冷，並承認以色列擁有戈蘭高地的主權。在他推動下，阿拉伯聯合酋長國、巴林和非洲蘇丹都先後與以色列邁向關係正常化。批評者指特朗普政府的中東政策偏袒以色列，出賣巴勒斯坦人。

話撚左.耶教國家同信耶.天主教既基本都會投侵
呢度講緊超多

相比之下，只有17%受訪者認為民主黨候選人拜登當選會對以色列有利。其餘兩成受訪者表示不知道。

呢班人真係on99

侵解決左一直中東既問題

啱喇，拜登支持班蛔蟲你哋就碌柒架喇

Democrats班撚屌同共產黨都信無神論

放心.美國都係信耶教多
呢個點入侵都入侵唔到

邊度都有港豬美豬呢種人型生物既

any lin ?

擺撚左個大使館係耶路撒冷

根本侵侵就係為神旬意
你話佢做戲又好
美國咁多猶太人.特別係聰明果班
侵侵咁做點會唔支持
睇以色列既風向已經知

特朗普在中東問題上作出了一連串重大決定，包括承認耶路撒冷為以色列首都，把美國駐以大使館由特拉維夫遷往耶路撒冷，並承認以色列擁有戈蘭高地的主權。

咩都夠啦

跟住佢係咪要幫以色列重建聖殿啊

猶太人識貨

都冇得投票

猶太人親戚滿天下。。

中東和平使者 Trump

因為人哋打佢反而會打返你哋轉頭

仲有帶動多個中東國家承認以色列主權

你係咪講緊笑
猶太人起美國勢力係非常大
而且親戚滿天下

佢重建聖殿就必然會call耶穌落嚟

華爾街猶太商人:
要奶共, 不了

隨時美國猶太票都食到
美國猶太人影響力大

其實有猶太人支持就真係穩了

其實以色列個問題好9難搞 講緊長達幾千年
但侵侵都做到.證明佢真係神之選
佢係真正耶.天主教果種人

吓話
7成American jews投chinajoe喎